風之子又一次屌打牙如

一個食到大波靚女
一個對住林泳淘都怕怕醜唔敢出手

牙如死毒撚黎